一句到尾，死疤狗先買後借古天奴真係可以拍套戲

用過億買古天奴
自己舞唔掂
然後借比人踢未來嘅自己出局
呢個劇本真係神級

用黎操自己條防線

講真
無論邊隊輸波都好
都唔及疤狗輸波
令到公海香火鼎盛成咁樣

老老實實輸到5:2果陣已經鳩踢啦
換邊個入去都一樣
古最多叫羞辱啫
踢人出局邊輪到佢

借俾人羞辱自己呀，本來2:5都冇咁柒

比所謂自己人親手補刀真係陰公豬

古天奴真心笑撚死

換佢入黎我已經笑
助攻又笑一獲
入波果下真係爆笑

仲要身邊個個係咁傳比佢
迫佢出手咁款

講到唔換一招入嚟 , 拜狗唔會再入咁樣

拍套Butterfly effect 續集

輕鬆下啦 今晚咁開心

真係好顛 未來見

一切源自賣屁馬走
屁馬唔走 痢唔會放古天奴走再買vvd Alison
疤唔會焗簽古天奴 古天奴唔會因為踢唔起過拜